一人一個辣著連登仔嘅句子

高登 > 抄登

你覺唔覺你每次過彎都好唔自...

[有圖] 我表妹係空姐界嘅清泉

唔啱聽嘅說話...

環保啲啦

連登仔

毛孩

你老母係奶其屋企訓緊教

大家都係中國人

難聽過粗口

想知我再講

一人一个辣著連登仔慨句子

金鐘

龍門冰室好L難食呀

當年高登好笑好多
超多經典笑點
永遠懷念

XXX好黃

手足

多圖

樓主又分化

女性身體自主

公屋=人生贏家

死基佬